洗澡忘關鏡頭被看光光 E奶直播主元元淚崩痛哭

擁有E罩杯魔鬼身材、長相甜美可人的直播主「元元」，因為洗澡時忘了關手機鏡頭，慘遭直播大放送，為此哭了整整3天，儘管影片已被直播平台關閉，但仍在她心中留下不小陰影。

經常在臉書上分享美照的元元，因為外型姣好，加上天然呆萌的性格，在網路上擁有超高人氣，社群平台吸引逾10萬人追蹤，直播最高紀錄更曾吸引4萬粉絲同時在線觀看。她日前推出第一本數位寫真《元來有你》，記錄生活點滴，其中也不乏許多「男友視角」的性感畫面，就連女性攝影師也忍不住讚嘆身材「太魔鬼！」

根據《聯合報》報導，元元好身材縱然讓人稱羨，但碰到的怪人卻是不少，直播時就曾被變態網友騷擾「想看腳趾」、「我快出來了」，甚至有遛鳥俠在她面前「玩自己」，接到網友騷擾訊息，內容包括「我快出來了」、「想看腳趾」等等，不堪其擾。

先前更傳出她在旅館開直播時忘記關手機鏡頭，雖然洗澡時手機轉向牆壁，但不料卻被鏡面反射出賣，裸體翹臀一覽無疑，「20分鐘後我洗完出來，發現直播被下架，才知道有拍到不該出現的，粉絲為了保護我，還瘋狂送禮物，讓禮物擋住我的裸體。」回想這段過往，元元坦承當時被嚇壞了，整整痛哭了3天，這件事也在她心中留下陰影，如今收工後都會反覆確認手機鏡頭，才能夠安心。

進入直播圈一年的元元，自曝目前身家有500萬元，曾經當過時薪125元清潔小妹的她，深知賺錢不易，對於有粉絲「抖內」（贊助）她數百萬元，直言相當感激，未來計畫要買房、開店。

網上瘋傳

伯母。。。

陰謀論
特登露出 等網友瘋狂送禮
露一露賺幾百萬
咁撚好搵 比着我我都露啦

好似差左樣野

瘋傳永遠冇連登份

屌你老母片呢

唉
又係瘋傳啊嘛
即係冇連登份啦

個樣奇撚怪

死心了
Google完無 隔壁登都無

喊你老母咩死臭雞 搏同情

google完平時直播d片，實在太樣衰，唔搵了

係喎 唔記得貼link

片呀屌你

以為係大元

又無連登份

20分鐘後我洗完出來，發現直播被下架，才知道有拍到不該出現的，粉絲為了保護我，還瘋狂送禮物，讓禮物擋住我的裸體。

片？

咩得連登冇 全世界都冇片

瘋傳?連登呢

又冇份

食屎啦自己放片搏出位

cap圖都無一幅

圖呢？

on9，自己搏上位扮唔記得姐，自己造新聞，仲扮晒可憐咁搏人同情，用到厭啦呢招

片呢你老母

當人on9

雞

//根據《聯合報》報導，元元好身材縱然讓人稱羨，但碰到的怪人卻是不少，直播時就曾被變態網友騷擾「想看腳趾」、「我快出來了」，甚至有遛鳥俠在她面前「玩自己」，接到網友騷擾訊息，內容包括「我快出來了」、「想看腳趾」等等，不堪其擾。//

屌你老母啦你班雞直播又烏低身又露腳都係想引男人睇者

變乜態者 睇你班雞直接唔係睇肉黎J ,唔通睇你班波大無腦既鳩Up咩

我係咪上緊網絡孤島

樓上係咪報得警 cp

FBI

粉絲為了保護我，還瘋狂送禮物，讓禮物擋住我的裸體。

雞洗屎忽有咩好睇？

好不安，email send去警務處先

進入直播圈一年的元元，自曝目前身家有500萬元，曾經當過時薪125元清潔小妹的她，深知賺錢不易，對於有粉絲「抖內」（贊助）她數百萬元，直言相當感激，未來計畫要買房、開店。
睇錯左做開房

真係好. 開下直播, 接下D有錢佬JOB比人插下做一年就五百萬

做女人真好

屌你老母

又做新聞

好撚正

屌, 呢啲POST睇完得個嬲字

片呢屌你老田戈

樓主老母沖完都未下掛都無人睇發現

on9

睇過 無嘢睇 連粒點都睇唔到 個人細撚過樓主碌鳩

你廁所響個廳到架？

笑死元元第一次自己沖涼

如果你係講真, 炒作新聞confirmed

你諗下佢廁所離間房咁撚遠 雖然話無關門 佢廁所有玻璃門 沖涼有熱氣 又懵又細 我睇乜撚嘢？仲要成段片長兩粒幾鍾 得個幾十秒係沖涼 夠你打J？

係得啲fans戇鳩鳩先會睇

推到有片為止

大元正d

加1

屌你老母呀

沒有人是孤島，連登就是孤島

你講嘅都合理
唔洗成本又炒到街知巷聞

你露 幫網友慳電費

圖 片、

片呢